正式宣佈，黑警下世投胎畜牲都無撚得做！

我想嘔阿